騰訊遊戲《天天德州》突宣布即日停課金 月底前下架

文章日期：2018年9月10日

近期備受內地官方加強規管手遊所困擾的騰訊（0700），今日突然宣布，旗下棋牌類遊戲《天天德州》即日上午10時起停止充值和賽事服務，9月25日上午10時關閉遊戲服務器並清空數據。

騰訊在公告中僅表示「因公司業務調整」而要將《天天德州》下架。資料顯示，《天天德州》於2014年2月發行，正如其名，是一款專玩德州撲克的手遊，2015年更曾於電影《澳門風雲2》大賣植入式廣告。不過，由於遊戲玩家可以透過現金充值遊戲幣去下注，不單具有賭博成份，且曾因有玩家過度沉迷輸掉數百萬而引起過爭議。

值得注意是，雖然騰訊未有明確表明突然決定將《天天德州》下架的真正原因，但一般而言，棋牌類遊戲的壽命普遍較長，再者像今次即日通知即日停充，如此突如其來亦甚罕見，故不排陣與這陣子官方收緊手遊，矛頭劍指騰訊有關。

騰訊半日股價亦先升後跌，半日報316.4元，跌0.13%。

屌你...前幾日先課完

係時候報答國家了

苦主第一人

慘。d人課左金既點算？

支那共狗: 多謝晒.

多撚謝哂呀老襯

課咗700點算

真係好仆街

騰仔要被共產了

應該準備跳樓。

屌你老母支那人，抵死啦。

往死裡打

笑撚死

柒

馬化騰不如趁 仲有少少能量
學馬雲宣布退位讓賢算

真的支爆鳥

有pokerstars唔玩，抵撚死

快啲跌破300啦

2018/09/05 20:20
中國或對每款遊戲將徵收35%的稅款:據南方都市報報道，未來遊戲產業或將有大變動。除了遊戲總量控制外，未來還將有遊戲版號配額制和遊戲行業專項稅，後者類似於煙草稅，據目前聽到的消息，每款遊戲可能將會徵收35%的稅款。而棋牌類遊戲將首先被調控！

限量的後續措施來了。

係咪神經分裂,又要收稅又停咗人地隻game

支那仲玩到

棋牌遊戲十之八九都係賭錢GAME
用真錢買COIN玩 玩完可以轉返真錢出銀行戶口

報答就唔會下架啦
唔比佢 cap 水點收稅

你叫班機不離手冇得玩仲慘過死，支那人冇民主冇所謂，但隨時係為咗隻game暴亂

玩呢啲game會課金唔係全部都係大陸仔 ？

之前見啲nds同學又係玩呢隻game課金

下線啦

鬥地主點解又唔停
可以用錢買「豆」啵

之前有隻遊戲連做雞都要課金，唔知果隻game最後點

全國最大既棋牌手遊, 下架啦!

搖撚準備

你愛唔愛国？愛唔愛党？
面對洋鬼子貿易戰
你應該用你嗰少少餘額去支持国家
報效国家

正股驚閪咩

課700要跳 定課德州要跳

或者700知道哩隻要收稅, 所以自己停咗先?

700

我睇左做天天賓州

點解可以換返真錢

玩家唔會理咩公司開, 賺到錢發到達既就去. 你執咪轉場囉.
有咩大不了. 大把人賺夠拎去買其他野投資食幾世都夠.
唔係點得黎咁多有錢人土豪.

係咪迫緊700返A股上市？

甘願玩支那驚做支那狗就預咗 gala

700 玩撚完

幫D玩家止蝕

搞死700 有咩好處

減少人口

有買貴冇買錯

d支蟲冇game玩，寧願死

其實不如整隻game打美軍，搞起班支那小蝗蟲反美情緒，提高曬班美軍設定值，有咁難得咁難，要課金買槍買大炮，先打得贏，到時又有錢搵，又可以控制埋支那豬

呢個真，我都唔係好明

仲唔拿拿臨叫Apple退錢
3個月之內都退到

好似話南非佬嗰啲股票今個月尾又解禁
唔知有冇關係

習大帝：個個玩遊戲，沒有參軍，統一台灣的大業就不能成功

最終都係課俾黨
我成副身家都無問題

賭錢係紅綫 只可以政府自己做

熊佢老母

重要個原因都幾夾硬黎，遊戲呢樣野唔會影響和諧

開稅又唔係一樣穩定既稅收

大撚把人課完預咗賣幣賺錢，咁樣話執就
執，仲邊有人敢課同類game

以前香港大把垃圾online game 話執就執

抵你死
充充充

呢d app都係同group
pp poker嗰d你入會同班友後面夾晒牌你都唔知
ps咁多魚易玩好多

睇返隔離消費降級post

大家都唔想消費嘅年代，線上遊戲呢d免費娛樂更加令大家唔想出街消費。

如果課金落遊戲到，除左遊戲商得益之外，實體經濟嘅得益好少。

所以共產黨開始搞緊娛樂行業同遊戲行業

一講起賭, 不得不懷念一下澳門首家線上賭場

渣都冇

出街食餐$100飯同遊戲課$100嘅分別

食餐飯：餐廳，商場，物流，農民都有得益

課金：遊戲商食哂大部分得益

出街消費創造更多就業

即係好似... 唔俾睇TBB，逼廢老去食大家樂同行日本城咁樣？

快put700賺大錢

呢次真是天天賓洲了

課哂金點谷內需